有無人溫緊QP?

點解讀書唔叻仲要讀咁多書 講緊我

考cpaa囉

師兄放棄左qp？

QP師

我pass嘅material

MA: Core notes
MB: Kaplan notes
MC: Taky notes(Kaplan)
MD: Patrick Ho textbook
Final: 俾錢上Kaplan course

唔知而家仲啱唔啱使

more

全部一take pass？

都幾似我套野 除左MA MA我用Billy

到底點解有啲人一take pass all module 但狂輪迴FE

有啲人Module唔係全部一take 但FE可以一take

會計師係真正既專業人士 唔係收納師

MB MD 1take (Dec16)
MA MC take左兩次
FE 1take (Jun19)
我考module年代有D久遠，唔知仲有無參考價值
Learning pack 一頁都無睇過，次次都驚死帶埋去考但都無揭過，全部都係垃圾黎
MB, MC答題既時候多Ｄ抄下題目有既字眼尤其公司名就會當你有application，我覺得幾有用
FE我果年好彩D ,唔少題型都同past paper差唔多（e.g.有題出分析5 step model，個題我基本上個format可以照抄一份past paper model answer），睇熟PP準備一疊答案入去都好緊要
btw好似已經有個大post係傾QP